你做雞都冇人要呀 屌你老母臭閪！！！

今日見到個阿婆聲都沙埋，一路行一路聲都沙埋咁嗌：
「林鄭月娥我屌！你！老！母！臭！閪！！
人在做天在看！雖然我冇本事教訓你！但你一定會比人收架！
你做雞都冇人要呀！
你企街都冇人要呀！
我祝你全身腐爛！
你個仆街！
我平時唔講粗口架..
但我而家唔講粗口都唔得啦...！」

婆婆真係嗌得好大聲，大家就一路係度笑，之後就有人開始跟佢嗌
「屌你老母你做雞都冇人要呀！！！」

我同班friend一開始都係咁笑，但我諗諗下其實正常一個阿婆咁樣嗌法好似一定係有啲野發生咗係佢身上先會咁
之後我就隱若聽到個婆婆好細聲咁講你搞衰香港又搞到我...
我就覺得可能係佢屋企人或者識嘅人12/13號比警犬打鳩或者有咩發生左，婆婆先會咁激動咁企出黎

好想同婆婆講句加油呀婆婆！！！
加油呀香港人！！！🇭🇰
所有人都會冇事架！！！
香港都會冇事架！！！
不撤不散！！！

push

屌你老母臭閪！！！

我都聽到佢係正我後面 叫林鄭出嚟同佢隻揪

係頭先就係度諗好似漏左啲野

仲有全身腐爛 七孔流血雖然幾好笑但係聽到把聲都心酸